{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005038",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1080642?place[place_type]=GID&place[gid]=1080642&place[latitude]=37.6277599675&place[longitude]=128.3500252718&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창 엔젤드림 펜션"
    },
    "text": "こんにちは。平昌エンジェルドリームペンションです。 当宿泊施設では、次のような案内事項を提供しております。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 ご予約は基準2人以上から可能で、追加人数がいる場合は予めご連絡ください。 追加人数に対する費用が発生する可能性があります。 最大人数超過の際は入室できない場合もありますし、ペットがいる場合は入室をお断りする場合もあります。 未成年者の予約は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 ご利用のお客様の便宜のため、入室と退室時間を守ってください。 客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に注意しなければならず、客室内で焼く直火方式は許されず、個人的な炊事道具の搬入も禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所を利用する必要があります。 また、他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は控えてください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションごとに期間未確定による予約キャンセルも処理され、通常の金額で再予約することがあります。 スパ/ジェット施設をご利用の場合は、滑りにご注意ください。 IPTVとWiFiが利用でき、客室でデータの心配なくインターネットを利用できます。 バーベキュー場ではおいしいパーティーを楽しむこともできます。 利用時間は入室後から夜10時までで、利用料金は2名基準で15,000ウォンであり、追加人数当たり5,000ウォンが追加されます。 炭は9時まで準備が可能で、事前予約が必要です。 カフェも運営されており、営業時間は状況によって変動する場合があります。 駐車はペンション内に可能です。 また、周辺で楽しめる様々な活動を提供しています。 客室は基準2名から最大4名まで利用可能で、それぞれの条件と施設は詳細に案内されています。 当ペンションを楽しみながら豊かな時間をお過ごしください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "最低何人から予約が可能ですか？",
            "answer": "ご予約は基準2人以上から可能です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合は、料金が発生しますか？",
            "answer": "追加人数に対する費用が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室できないこともありますか？",
            "answer": "最大人数超過の際は入室できない場合もあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットがいる場合は入室をお断りする場合もあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時間はありますか？",
            "answer": "ご利用のお客様の便宜のため、入室と退室時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室内での特定の行動に制限はありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に注意しなければならず、客室内で焼く直火方式は許されず、個人的な炊事道具の搬入も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかけるような行動は避けるべきですか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は控えてください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合の対応はありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "予約キャンセルについての特別な条件はありますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間未確定による予約キャンセルも処理され、通常の金額で再予約することがあります。"
        },
        {
            "question": "スパ/ジェット施設の利用に注意事項はありますか？",
            "answer": "スパ/ジェット施設をご利用の場合は、滑りにご注意ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設でインターネットが利用できますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiが利用でき、客室でデータの心配なくインターネットを利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金や予約方法について教えてください。",
            "answer": "バーベキュー場ではおいしいパーティーを楽しむこともできます。利用時間は入室後から夜10時までで、利用料金は2人基準で15,000ウォンであり、追加人数当たり5,000ウォンが追加されます。炭は9時まで準備が可能で、事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "施設内にカフェはありますか？",
            "answer": "カフェも運営されており、営業時間は状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車はペンション内に可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺で楽しめるアクティビティはありますか？",
            "answer": "また、周辺で楽しめる様々な活動を提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室利用の最大人数は何人ですか？",
            "answer": "客室は基準2名から最大4名まで利用可能で、それぞれの条件と施設は詳細に案内されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションで過ごすことのできる時間を教えてください。",
            "answer": "当ペンションを楽しみながら豊かな時間をお過ごしください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 631,
        "QA": 861
    }
}